咩事?呢排啲po啲正評好似比平時多左幾倍既?

一入熱門個個po過千
真定假呀

個個見有正評就跟風比埋一份